如果割頸手足都話係中共特務 當condom 我都無心抗爭落去

我自問唔夠膽 但我絕對支持 亦絕對唔會當佢係鬼

但我見到個中共特務post 有成千幾正評 我睇到真係好灰心

好多嘢想講 例如法案緊要 但手足更重要 例如唔好再捉鬼 講真連登/fb網上捉鬼次次都捉錯哂 例如唔好再將勇武行為spin去黑警/中共臥底所做 因為對家根本無人信 但自己人就呃埋自己

但我真係好攰 而加仲要病緊 唔想打太多字 次次行動我都出哂咁滯 我唔敢企最前 但我都係三四排 最前線唔真係掉頭跑我都唔走

呢d我都覺得值得 不過呢d post 呢d言論 呢d諗法 我反而覺得最大打擊 希望同路人唔好再自作聰明 唔好再呃自己

不分化 不割蓆 核爆都唔割

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟